屌你老母 生得矮慘撚過食屎

收皮啦 你估生得高又好撚著數？

日撚日出街都比人望撚住 個樣又唔係特別靚仔

如果柒更加唔洗講

如果係街柒咗 仆街個啲一定有人見到你

搭巴士 搭地鐵 撞撚到傻

最緊要係見到啲 肥矮醜都拖住條鬼火咁靚嘅女

我呢 得隻發生咗超友誼既左手咋

仲有右手

agger

清雙手？

屌 姚明都有玩連登 我得789咋

試過地鐵放工時間坐緊五人位中間 勁多人周圍又勁迫
落車果時起身因為太迫哄唔到前 又無留意周圍 一野大大力撞左上座位上面條橫柱 boom一聲 同個頭殼頂撞到應一應 仲有小小暈暈地
即刻柒到本能反應咁頭也不回衝落車 到駕車開走先識痛

而家諗起個頭都仲有小小痛
利申米八

人真正死亡係比人遺忘
起馬有記得你丫
矮撚又樣衰 鬼有人記得咩

高既話練下大隻已經型到傻 好似啊RAIN咁
矮既練大隻咪成架坦克車咁囉 柒到飛天 最慘係咁努力 但仲要比人串多餘

係街柒果D 根本不值一提啦 D人最多咪記得你一日 矮既仆街咪一樣比人笑
男人老狗呢D野都受唔住真係好廢 精神好薄弱

塔巴士 撞到個頭 傻笑下 加埋首BGM 再加D燈光 D囡囡望到咪全部心心眼囉
不知幾CUTE CUTE

仲要男神門檻之一 係一定要180以上
170以下 殘廢 MK仔 朋友囉

我167，巴打幾多？

189

好過人地睇你唔撚到

屌你老母 講起就嬲
個時狗鐵啱啱轉新車
都未習慣 有次趕落車我腳快快
一野撞撚中咗碌撚嘢 boom一聲
有條女即刻爆笑 笑尻我 佢啲frd仲問佢笑乜

清 好有道理
我都想做男神呀

依啲真係一時時

高唔𡃁仔有女